聽咗袁詠儀鬧黃絲錄音未？

聽吓，感情有影后級水準

點解總係覺得把聲有少少唔似

鄉音版？

一聽就知唔係佢啦
拉

屌，聲線完全唔似，語氣更加可以肯定唔係袁靚靚
一聽就知係廣洲話，呃北方佬就得

煲la

仲講緊占中 2014年？
袁詠儀依加先48
5年前點會話自己50歲？
拉

呃大陸人就得

根本唔係佢把聲
人哋講嘢邊有啲咁難聽嘅香音

on99，佔中個陣佢個仔幾歲呀，毛都未有1條啦

佢真係鬧 肯定粗口爛舌過真係恭喜你呀

唔係佢

一早知距藍啦
屌距老味

成日返大陸拍D 垃圾綜藝

點解會聯想到係佢把聲

當年唔係做人第三者邊個識距

拉

啲傻9藍絲信到十足

五年前既錄音？而家拎出黎屈人？

佢自己都澄清咗啦，仲玩！

澄清咗?

佢老公藍到發黑架啦，個老婆會黃得去邊?

乜嘢思維 你唔好話佢老婆黃到發黑 個老公藍得去邊

佢講墊野套返去講支那一樣岩用

又真係冇話唔得嘅
好似超人林超榮同佢個老婆屈文妓咁，你信可以一黃一藍訓埋一張床就得
我都信有嘅，極少數囉

似就係佢黎？用下腦啦！

口音重到

一聽就知廣州話 除咗頭幾句

其實佢係藍都預撚左啦，不過真係who fucking care，個個出名藝人上哂岸都係咁，最多都只會心低裏支撐但一定唔會同敢出聲，你估個個好似林夕葉德嫻咁型咩

佢全個家族都係警察一定深藍

佢個仔讀國際學校會講依啲？

完全唔似

林近年都好似偏咗去藍

佢同張智霖幫過陳凱欣助選，但呢個把聲唔係佢

講64？

藍絲fake news 2019 年啦 仲佔中 拉

林鄭老公夠黃到發光啦

五毛真係冇腦嫁wor

林奠最強黃絲喎
英國特務
港獨之母

擺佢上枱

一開波又hung港又un十年
鄉音重撚到咁你話係本人

假到仆街

段嘢14年佔中嗰陣嘅 仲要佢已經澄清咗

推行動PO

下 真係唔知chilam係藍

[投票]黑警攻入polyu 救唔救手足

拉
唔好再幫樓主推

假新聞都可loop一百次痴線

佢係藍，但段錄音唔係佢嚟

。

收皮啦

Fake news

把聲底係有少少似嘅

佢同張智霖天生一對
兩個肯定係咁屌柒班示威者

佢邊有女
段錄音話佢啲仔女

個錄音5年前聽過啦....

佢有句嘢讀咗「我們」出嚟
好明顯唔係佢+old fake news la
btw唔覺得佢真人講咁大段嘢會唔講粗口

重佔中
不如吹係23條遊行啦

聽到五十年民運已經唔似，用字都怪怪地

把聲都唔似

邊個係真係恭喜你呀？

覺得吒叱唔關自己事嘅入一入黎

拉 弱智樓豬

港姐冠軍 連續兩屆金像獎影后都畀你講到好似二打六咁 靠做人第三者搏上位

人地拎影后果陣你連精蟲都未係啊連登仔

肯撚定唔係佢 見過佢真人幾次 有傾過計 佢把聲冇咁尖

明知炒車都煲?

有利自己
無傷大雅
Why not
煲去Save Hk

俾藍絲笑到你面黃就有 撚有利?藍屍文宣都煲

扮藍絲煲啦梗係....

用藍絲身份在藍絲group煲

不推文